相信現場！相信現場！

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

到場既朋友到時幫手大叫黑警釋放鐘建平

推

前線會知道幾時先應該走！
支持就可以！